次次撳ATM都驚比人𥄫到我銀行有幾錢

依家啲ATM個mon仲整到鬼死咁大
後面排隊既人根本就好易𥄫到
有時撳完機可能想check埋戶口結餘
點知一開 部機大大隻字顯示$xx.xx
屌仲要撳極都撳唔走個畫面
好怕其他人見到
佢地一定係心入面大大力恥笑緊我呢個窮撚

連登仔全部都有錢人黎

上次撳錢
後面個毒撚見到我有幾億身家
嚇到即場瀨咗屎

見你一百蚊都撳唔出想你快D走炸

上次撳錢
比後面條友(裝)到我得返兩位數
就嘖嘖聲係到抱怨話得個十幾蚊都搞咁撚耐
我紅都面晒即刻退返張卡出黎走夾唔抖

print個balance出黎咪唔洗比人睇到

戶口又唔係7,8位數字
2位數咁短鬼望到咩

你撳錢 點解要睇 account 有幾錢 ? 無 ebanking 咩 ?

$99.00

咁有無女女嚇到出曬水啊

我都好驚俾人見到得番幾錢
驚俾人笑窮

記得最多偷望到係4百幾萬
光頭阿叔黎

生得高禁錢有好多著數
1 唔驚俾人偷望
2 可以偷望人
3 前面果個怕俾人偷望所以極快手禁完機

比我屌
我令你身家百倍

on9 我啲錢喺晒其他戶口
撳錢個戶口淨係留少少做洗費都得啦

我未試過呢個功能
有時想撳多幾下 睇下點print張單出黎
已經feel到後面好唔耐煩 即走

利申未考atm牌

有時撳完錢順手check埋咋嘛

其實係我唔記得左我幾年前整既ebanking ac+pw
我垃圾 無記性

肥婆個身遮曬成個mon唔係仲著數咩

擔住把遮去㩒機咪仲好

肥婆多數身短

恆生轉咗個mon勁大，上次真係驚比人見到我得翻36.4係銀行

用app或上網睇結餘，唔會atm睇

屌呀我就係恒生 仲要較到勁光
驚死人睇唔到咁

都痴撚線，咁光做乜鳩

去分行重設 pw 囉